唔好再和你飛 直接機場升級點睇？

街戰=再增加手足被捕人數
再加乜柒福建佬+元朗佬
機場係唯一未試過有事
不如直接機場升級點睇？

三罷+ All in 機場 點睇

點升先？機場有啲嘢真係唔玩得

人地而加已經周街打完人照放
又支那公安扮警察 仲有咩唔玩得？
癱瘓機場運作 唔係叫人衝禁區

軍師有咩意見

唯一有勝算嘅方法

係時候啦！真係一個都不能再少！！衝狗屋成效唔大風險又高！但係機場又係困獸鬥……唔知入左去嘅手足捱唔捱到……出面嘅手足又如何助攻……集思廣益吖！

支持

對家已經完全冇底線
我哋仲掛住乜鳩民意
乜鳩阻住市民 民意逆轉乜乜柒柒
再咁落去一定輸
三罷加癱瘓機場運作

就係要明確啲講會玩啲咩
以防有手足衝錯拉唔住

機場升級啦屌

機場升級=送頭

成王敗寇 輸左比人插得仲甘 五大訴求 缺一不可 努力到最後一刻都唔放棄

基本上就係癱瘓機場 點玩未諗到

你而加街戰咪一樣送頭

企街都係送頭

機場特警係唔需要警告就可以射頭啊

係真係送頭無命個隻啊

一定要升級 如果繼續咁樣 只會被班狗越拉越多人 唔會贏到

外國人點睇好重要

認同升級，唔好衝禁區，但要諗點做先有voice又有用

要機場工作人員罷工先有用
得我地衝係無撚用

要癱瘓機場
一係上跑道 一係block青馬
但係一定要長期作戰

二百萬人去機場購物is ok

All in機場

先禮後兵，贏盡掌聲：短期內如不癱瘓機場，一連三日和你飛將等同白做

入去睇睇

同意，先組織機場員工罷工

地點升級唔等於送頭 至於機場嘅行動會點演變升級先係關鍵

一定要機場人員罷工 我地再配合佢地

搵方法聯絡到肯罷工既航空界人員，我地再入去撐場升級點睇

我地唔洗沖禁區 塞晒路 搞亂佢地運作就得 搞返幾日政府實跪低

係升級前大家忽略咗重要嘅步驟
就係講宣言
71 同 中聯辦都有講 但係最近嘅行動就冇
除咗手足係冇人知道你地做緊乜

經過8.5
唔係咁易要快

對家就大把資源玩

好似話控制塔個d好重要

青衣？

一定要

青衣死位

如果係要真革命 最差嘅情況都係出解放軍 大家入嚟獻下計

究竟仲要對黑警溫柔到幾時？

8月17 18開始 點睇？
係就趁早做文宣
等啲人可以改機票 減低所謂民意撚影響

癱瘓機場啦

係機場用大型projector 播住721元朗恐襲先啦

之前好似有人講過block交通，機場就收皮

機場唔可以立亂升级因為機場係對外，有咩做錯國際輿論係唔會再幫我地，而且會比人踢多兩腳

係時候喇

民怨儲夠喇
係時候機場集體十萬人
夠癱瘓 一個星期五六日

再睇勢頭 星期一全民罷工+航空界罷工

林鄭唔回應的話，我跟佢姓都得！

集中推呢個！！！

聯絡下機場員工再搞罷工
我地配合下

再耐d會好d
有罷工配合會更好

升級都唔好入禁區
一入啲狗當你恐怖分子
機場特犬用真槍仲要係步槍

All in就搞次大d 類似85個日咁
但係全世界入機場

對家出古惑，我地一樣要諗方法出古惑

唔係入禁區 癱瘓運作only

呢d野留翻機場巴絲搞啦

721

沖跑道 扔波子

唔贊成升級嗰啲全部含撚仆街死啦！

有得諗

可以點升級 罷工我覺得唔work 佢地都未必肯睬你 禁區又唔入得 塞路已經咁唔比人飛實開片

支持 最緊要唔好送頭（禁區）

每個人都可以做

可以試下唔俾巴士入機場

機場升級成本最低都唔撚做！日日市區送頭！唔好再作無謂犧牲直搗關中啦！仲諗住外國會幫手？年輕人你哋真係唔好太天真冇着數嘅嘢外國係唔會幫手！未來個方向一定要喺機場逐漸升級！我哋嘅大前提係呢場運動唔可以輸㗎，如果我哋喪失咗談判籌碼好快就會大規模搜捕秋後算帳！然後就會大規模輸入大陸專才淘汰香港人，香港人嘅下一代只能夠做奴隸同埋做雞，跟住就係消滅廣東話同埋繁體字！

要搞掂機場班「義工」/「糾察」喎

大台肯唔肯架

大量阻人會令市民離棄
政府又多個籌碼

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

唔玩得都要玩

方法大家再度度 總之目標係航班停飛

咁你想點癱瘓？
唔比人上機落機？
搞到外國人咁點？
有鬼咁點？
咩都唔諗就做
衰硬

屌
都話呢d野比機場人員做啦
一來合法
二來影響力高
三來外國人唔會屌示威者

機場只可以罷工

想搞快閃連儂牆，有興趣可以入黎一齊傾

連儂場!進!化!

on9

推

圍機場

負皮
上一頁

推 支持機場升級

唔通街戰唔係？
機場一定要升級
三罷+百萬人接朋友機

要記住香港仲值錢係因為國際地位
國際地位正正咪係因為外國勢力
當你封晒機場 咁外國勢力咪入侵唔到囉
咁到時香港既價值係邊到？
佢大可以出公安 到時濫炒

#反對外國勢力入侵
#我是護旗手

其實隻隻警犬都有真槍係身架wo,
問題係佢地用唔用姐

況且，而家係市區果班勇武，唔係就係想要呢個畫面咩？

機場特警會即刻出槍射殺，喺機場升級即係恐怖分子，唔會有警告，你亦唔再係示威者或暴徒，而係恐怖分子

明未？仲講升級？

係市區 一日送五十個頭
係一樣

人多自然可以塞撚爆佢個on9機場

發夢夢到機場出入所有通道
機鐵
只要出入唔到
跟住就訓醒左
我冇野講

同意係要自願罷工先有用先可以贏民心

傻啦 基本上街戰 無論你路過定有份參與 政府都當你係暴動份子

一上跑道就係恐怖分子，即槍殺

你唔好水人去死啦

其實機場有冇得只封貨運?

冷氣軍師剩係識叫人做
有成果就享受

要夠人就自然得，唔使佔領都行唔到入去

support
真係要諗其他方法升級了

咁你想點癱瘓？
想聽下你個plan
機場唔係地鐵
外國人冇責任要配合你

貨運碼頭都要大幅度罷工

你on9
係機場玩野真係會當恐襲
美國都幫唔到你
用下腦啦

機場死路一條=送頭

恐襲

機場真係唔可以升級
我哋要以高質素嘅受害者姿態出現喺國際平台，咁先可以加分
唔係嘅話又話我地係暴徒

三罷（一定要搵到機場人幫手罷到）+百萬人送機接機
冇人話要外國人配合
我亦唔讚成衝禁區
我只係希望大家唔好成日將所有野推晒比機場員工

一齊衝禁區 有本事殺曬

冇人諗到
此post已完

認同暫時停止和你飛
反對機場升級
和你飛無可否認令人流分咗去嗰邊

機埸本身配合曬
升級都吾應該搞機場
分清誰敵誰友

點樣可以connect控制台

一班黑衫冇啦啦話要係機場升級
唔可以當恐襲？

[2015年]
青嶼幹線發生通車18年來最嚴重的交通癱瘓事故，一艘躉船昨晚近8時，駛經汲水門大橋時懷疑與大橋碰撞，導致大橋防震警號響起，需要緊急檢查。

受事件影響，青馬大橋上下層行車線、港鐵機場快綫及東涌綫一度封閉。其間青嶼幹線塞滿車輛，交通完全癱瘓達兩小時，不僅市民有家歸不得，來往機場更無路可通，大批旅客被迫要去中環搭船往愉景灣及梅窩，再往機場，場面混亂。

機場有咩事上嚟走唔到喎

同我講話叫機場人員幫手做有咩分別？

大佬呀
衝禁區同出入境有關
比人係入面搭撚左翻大陸
你又可以點反抗？

我想講既係除左機場員工仲要有百萬人接機
重申：唔希望大家或者冷氣軍師成日將所有野推晒比機場員工

癱瘓機場只會令支持運動嘅人減少
我覺得升級應該要對準政權 減少政府收入（eg 隨道唔收錢/港鐵唔收錢）
再激進啲嘅就係麻包袋 （包邊個自己諗）

令香港焦土

good idea

唔好搞人哋外國人

機場升級

三罷㗎話要無限期三罷先有用
罷一日 第日返工冇意思
要影響社會 影響民生 令香港步向焦土 先迫到政府回應
針唔吉到肉唔知痛 政府一直無動於衷係因為根本冇影響佢
黑警放催淚彈拉人清場 政府坐冷氣房望住我地扣血咋

設死線 全部人癱瘓機場運作 唔駛阻路
博一博 單車變摩托

機場罷工+百萬人和你飛點睇

好

起碼要一個月通知
咪諗住下個禮拜就黎，比d人有心理準備，改機票
加埋宣傳比機場工作d人罷工

屌要升級真心唔可以咁急，我地要有民意base先做到呢樣野
你咁無啦啦埋去搞我肯定個運動即刻收左一大半皮

全世界機場都係咁架啦

自己諗下塞個紅隧已經比人屌到癲
機場會發生咩事？

毛語錄
· 兵民是勝利之本

排櫃臺，癱瘓機場登機

去櫃檯玩

癱瘓機場應該點做，有冇咩建議

要慢慢上三罷
上次一日 今次三日 再下次一星期 等等
一黎無限期好難
大家傾下文宣點做

又點唔玩得呀 又畫地為牢 過兩年捉你入集中營喇

機場我覺得最安全係機場人罷工
而其他方法就要傾下

拆撚左個機場佢啦 唔係點影響經濟呀

實際上就係癱瘓機場
可以好和理非

機場不能衝。機場特警基本上是軍事規格。唔會舉旗、唔會用CS、唔會用布袋彈，會直接用步槍或衝鋒槍爆頭。

要在機場升級，要靠罷工，罷左真係無得飛。

前線有武警混入其中，連登越黎越多人帶風向，你係咪想示威者係呢場運動流第一滴血呀？？

真心問既然個政府決定左要與民為敵絕不讓步
點解依家你地既行動仲要要求政府回應五大訴求而唔係推翻政權?

好心唔好成日放機組人員上台喇
我地都要做D野
機場升級可以好和理非

ON9
醫院機場呢D唔搞係常識吧

玩輸送帶

升你老母
最後一個和理非場都要俾你騎刧埋
咁你地自己玩晒得啦?
唔使尊重其他人?

升級就係 all in
一定要充份時間準備
通知市民同請機場內部員工配合
至少預一個月時間

咪問你想點玩囉
唔通你機場玩火燒埋旅客都得咩
咩都要傾㗎啦

Worst idea. 我懷疑樓豬係鬼嚟
機場交通基本上冇得be water 出入主要得巴士機鐵
一畀人圍死咗就全部畀人拉曬
無得走
咁高風險嘅行動叫人去做
仲唔係想全部人死？

味玩啦 想死呀？